各位手足，如果發夢入咗何議員辦公室，記住搵證據，例如hard disk

推

自推

推啊

推俾發緊夢嘅手足睇

無人理我